勇武，文宣，經濟戰全部都有作用，最緊要唔好放棄

勇武剩番唔多，就謹慎行動主力裝修，麻包袋

文宣俾人捉晒dum落海，就請大家做多一步，係社區每一吋地方都做文宣，唔一定貼之前貼開既地方

返工一定要，自問唔想睇住香港一日一日咁俾陰乾，保持團火搵到錢就盡量搵渠道幫行動組既人

香港人已經退無可退，唔好由得事情惡化，變得冷漠逆來順受

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

每一環都重要，齊上齊落呀屌你個閪

推

非常同意. 積少成多就會找到缺口

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架